[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [422] TK無罪 FR有理

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

大佬好嘢！！！

LM

用我名言開po

Lm

FR
3Y

新post留名

廢J 留名

深夜團記住搵我

玩咗差唔多60個鐘 有冇人帶我

Ps4? 可以一齊玩

PC 喺加拿大冇咩人同我玩

想問下想刷珠宜家係咪都係打活動雷狼最快同多？

你唔悶既話

lm

PC
放低曲就有人入

PS4求組隊
刷珠赤龍聚魔都得

點搵個code

ESC 第4頁
複製集合區域碼

Thank you

悶都無計，新手無珠，連鎧玉都唔夠

real

7點左右有real
小妹食埋個靚飯先啦

7AuR txch ZCcs

玩完蒸氣入

已入+1

PC聚魔
MbMjw+ve464p

冇左?

新小隊 GLT 募集

What is glt?

估下

無人入，我熄咗game

避到然後跳落石級落地嗰吓無啦啦死咗發神經

想join
自從寶蓮寺無人之後都係單機打

所以咪話打雷狼地形好垃圾

無問題

朝晚爆兩間房既新手呢

新手lm想入

返去你個SYG
扮新手可恥

Gay Lo Team

佢count我跳起直接用生命值硬接

經常上線都唔入得

我日日兩點都有上線

補充：
技術都係新手級

開咗成個鐘
得舊人入
新人呢

今晚12點幾先on到

巴打你咁夜on
成日你一上就撞岩我地散水

洗唔洗入團考試架
見果d咩疾風團有好多試題要拍片打比佢批

嗰疾風團好似好勁咁
細細個就聽過佢哋個名

要識改save

果個獵夢乜鳩團？
打雷狼見切收刀再居合成功駁兜割插到隻後腳都fail

好複雜，好似奧運體操評述
難度應該有10分

好似要cap埋自己相

[PS4/PC] Monster Hunter World [377] 新龍武器通稱冥武

個寺又冇哂人

呢d小丑就算9數啦
我係講緊呢d
呢D應該真係高手團但我好奇會唔會真係有人跟住d要求去拍片入團姐

佢地過黎迫爆小妹個新手場

邊有咁多新手丫諗多左
我最撚嫩口架喇

NO TK分小隊招人
Gameplay 以熟悉怪物招式 練習技術為主
即以非重弩散彈, 撤甲, 麻眠, 陷阱控場情況下 通過輸出速殺為目標嘅玩法
會刷豬, 聚魔 亦會打非主流嘅近戰赤龍部位全破壞一回殺 or 爛輝
有意reply
目前得2個人

我都唔想

所有塾步武全部都難玩到仆街

紅蓮燒雞團招人

打埋呢場過嚟

新小隊 GLT 募集

NO TK分小隊招人
Gameplay 以熟悉怪物招式 練習技術為主
即以非重弩散彈, 撤甲, 麻眠, 陷阱控場情況下 通過輸出速殺為目標嘅玩法
會刷豬, 聚魔 亦會打非主流嘅近戰赤龍部位全破壞一回殺 or 爛輝
有意reply
目前得2個人

有意 reply ed

咁多小隊招人

入咗

剛剛去到冰原，想問下繼續升HR定係升MR先？
依家先HR16

過晒MR先？

OK，把武暫時都夠做

一班人寄同一條一模一樣嘅TA片
再唔係就請槍打

你一咪一兜友打緊雷狼個斬斧撚

PC有冇銃槍撚
想4條友全彈銃

剩係識玩蓄力同刺砲
有冇全彈教學

連開2次大咩料

今日無PC

cut咗佢動作

插起彈龍杭
loop 敲打>完整爆裂>橫掃斬>迅速裝填
第一下起手上撈斬>敲打>....

望完個標題再望開post個人

打霧障屍套
街場d人成日三貓

有冇大佬幫幫手打不歸的地底

兜割係咪有bug?
明明跳到最高點 高過條龍百鳩二百個身位
條龍開龍車都可以撞返我落黎 做乜鳩

等陣做埋兩個的士任就繼續打冥赤

班仆街打屍套個個唔帶煙筒

你講緊咩
啱啱入完小隊就走咗

帶耐瘴

耐瘴唔係淨係對黃色障氣有用咩?

嗰個應該係我黎

唔係
帶咗耐瘴屍套噴嘅氣淨係會普通扣血唔會體力減半
之後當屍套沙包咁往死裡打就得

我同你打過

唔講以為煌黑比滅滅子食左出黎未呀

新小隊 GLT 募集

歡迎新手任何任務求助
女性優先

隊員要求
*經常上線*
*經常上線*
*經常上線*

成晚都999，個世界無新手㗎
新人收得5個

中左武漢肺炎

爭咩呀大家一齊玩咪得囉

暫時冇得經常上線唯有唔入住

利申：新手，非999超級毒撚

邊個3區換走把風暴
無一回殺啦

仲有冇位

呢度多唔多人玩xx 多嘅話可以開個discord group

刷左兩年垃圾護石棄鳩左鳥

貓貓表示唔洗考慮護石問題

我 諗住一回唔到求其打算

多謝各位大佬

刷緊上位熔山龍
頭先有一場架仔話1/3xxxx血, game is over
係咪中左bug

入場加小隊先
3風暴一回
一個60太刀
一個80風暴
例牌
太刀久是沒有期待的
乖乖地4風暴咪15分內

9xx果個？
見有新手就繼續風暴啦
又做太刀久

我係G字頭巴打 岩岩一點回殺個個

上車斬斧出完必出技，出看破定攻擊好啲

乖乖地用風暴
有前途

而家係邊區？定係完左場

psn死咗

帶埋雙煙筒（補血+破異常）舒服到pk

有冇清係Nat2？
係咁斷線，轉極集會所都斷，重開都斷
打赤龍都要單機

想問邊度刷錢最快 客製裝備好撚窮

今日搞咩 打5場斷4場線

仲以為係我wifi 有問題

係咪nat2?

Juno子屎都屙埋都未出

係 不過啱啱打個場又冇事

有冇出error code
me 50051-mw1

12點幾個時玩有出
依家玩冇事

滿會心就攻擊

點加

12點左右，小妹要訓
其他人夠人可以繼續
今晚7點再post code招常on既人
小隊打聚魔為主
赤龍，活動任可以自組隊
建議赤龍想一回殺，4風暴由頭打到尾
組低mr成功率都好高

係我 sor大佬 下次識做

其實個場你換太刀久斷尾係ok
9xx太刀應該可以期待掛
不過大前提係1區無fail
1區fail咗，仲一直拖係右後方
無中任何陷，完1區時間已經超過5分鐘
下次1區fail cut能量
又有新手要carry
直接3風暴以上打一回啦

諗住快手完場就去斷尾 點知搞咁耐

上邊唔係講第二次，係第一次有甩look情況
好難斷到尾又一回殺到
因為本身已經有一個太刀新手定貫通
輸出已經落後

第二次就...不作評論，兩風暴太快
你斷唔到尾

斷唔到尾果下灰咗
同埋我第一次三區係片手

快手打完密食當三番，1隊打14，15lv斷左尾都差唔多，點都上唔到17lv，但打十場就少全風暴rush兩場

不用分得那麼細
有新手係度，仲要非風暴
又想一回殺
都係3風暴全場啦

低mr新手唔識用風暴
都可以用片手軟全身
好似幾好，又安全
碌一碌出爪就軟到
不過一場一個就夠

如果有兩隊以上已經17lv
不過最快完個隊得14

新手而加先開始玩會唔會太遲

有心唔怕遲
一日on 12小時+
包你一個月雙白金
兩個月齊豬
三個月上6條9

人地岩岩先復工
capcom仲要公司有員工感染過
等下啦

尋晚打完冇入到小隊

你G字頭嘛
入咗啦，小妹仲以為撞鬼
打緊時見mr8x，小隊名片就230
你點做到㗎

如何解決50051-mw1?

網上何d 都冇效 唔知係咪上網既問題

我記得有個巴打同我完全一樣名架係咪睇錯
我陣間on 睇下先

應該唔係我黎 冇入到呀

我黎 係同名 你第一個字係咪細階

Mr23x係我啦

好似係gerxxx
咁都有一樣名

佢係大階 我係細階我諗佢都中意witcher

打得機多，開始眼濛
依家溝女只溝大波妹
太細分唔清男定女

係初頭一直用witcher skin

Ps4 有冇ching刷珠/聚魔

如果屋企有位擺都想買番隻

有冇開區

7點左右開
招到爆人為止
希望多啲新人玩

有冇野打下

做咗咁耐CD ROM第一次LM
啲FD依家都冇乜點玩MH，得自己一個玩開始有啲悶，想問PC有冇小隊可以join？

出完普通版出歷戰王色 唔急可以等埋佢出纖細juno

呢到PC好似冇小隊都係留code即join

不過來來去去都係果幾條友

新手LM

仲有大細金版

食飯時間都未多人玩
收得2個人

最多得2隊
個個id入到嚟就認得係邊個

垃圾驚仲想點

星期日個晚啲新手呢
明明有2、30人
呢兩晚乜都無
全部999入
呃小妹開新小隊

Holiday Hunter

岩岩轉玩其他武器唔敢入黎troll 各位

再無人入
我去排ifc

我入

入緊

已入

赤龍一回殺場
亦可以刷豬

小妹個隊只接受風暴槍
mr不拘

常on，想入小隊通知小妹

風暴槍
說好的光復近戰呢

危3 5紫有冇人打

無盾散彈算唔算近戰

唔算
要零距離同啲怪接觸先係

7bPJ 7nej D4XA
PS4 聚魔 危2,3怪 練怪為主

已有1隊赤龍
1隊打豬
歡迎新手

散彈超心要行得近過你把斬斧

笑死唔夠輸出

咁大穫
咁要4把

冇力黑角

PC版你地用手制定鍵盤+滑鼠?

一冇左海綿體隻冥赤就2連大

想問下雙刀配裝 同埋雙刀應該屬性定異常屬性好

我係聚魔見到粗毛雞！
第一次見

鍵盤+滑鼠
有手制但唔識用 好難打緊同時轉視角

小隊名額剩一半
常on玩家優先

手制 爽到瀨屎

匠4護石個條件

銃槍用利刃石定匠石好d

想入小隊

乜料

刺砲/放射/全彈？

有冇PC巴打一齊打下

全彈

應該add咗
不過乜ac
唔介意可以講低
怕漏

你開

s7mP2Xh!TaP?
想打咩?我練片手

Id 係666果個 Thx a lot

屎彈可唔可以用黎做起爆龍坑

用數據話你知
赤龍通7/放射6多數會覺醒2個斬味(即係100刀)
以銃槍盡keep白斬以上為指標
白斬120+紫斬20=140刀
利刃50％機率，所以可以當佢280刀
匠5你只係多50刀，即係140+50 = 190刀
所以一係唔落 一落就唔該落利刃
臨碎銃落匠無用更加唔洗諗

又話啲活動任會易出大小金
打咗兩場都無出過
係咪應該打之前要量一量大細先打?

wtf

多啲on，個個24小時有人

個場*

12點打唔打

夜鬼全面進場

其他人打，小妹要訓
加咗咁多人
應該有夜鬼掛
加咗你先

今次唔好加錯！

係你無申請
你個分身off
你先on
好有嫌疑

冤枉

我應該12:15前會on 加埋我先準訓

你唔上100，玩少好多野

我知

爭取100前出5粒公義
100前比較易出
好似係

出咗挑2

我個場係專出公義同仗義
挑2公廁豬

我想要特射

呢啲咁難出，唔好車望
小妹999之後先出

又話訓

訓

想搵PC長期戰友刷珠又好，升聚魔全7又好

去到2點都仲有1隊刷珠

屌你攻2都出左 防音2打極都冇

閪牛真係閪牛阻9住哂

爆破蟲棍嘅話
猛爆同冥赤邊個好啲

猛碎

應該配咩蟲

隔幾個po又有人問

今晚再招募
要將連登全部夜鬼集結埋一齊

我最近都會喺屋企打機嘅 你唔介意就留低你個steam 見你開game咪入一入囉

其實升聚魔唔悶咩升黎唔知有咩用

ps4 有冇雷狼/冥赤?

無GLT場咩
可能暫時得夜鬼
無早鳥

頭先入咗 太早冇人

今晚再加人
如果爆曬小隊
應該早，午，晚，深夜都有人既

有人一齊玩就唔悶啦

近排都ok得閒既 可以join下
不過已經打到好悶 冇新嘢打

原黎純玩斧形態都幾勁下 不過裝應該重新砌過 同埋上挑起手式成日tk到人

想問下如有玩5裝備上上車流
隻怪倒地 應該照上頭零解
定轉斧mode尻劈

而家係咪已經冇得再攞風暴槍？

Pc無
Ps4依家有活動任拎

Ps4

六月中都嚟 隻蝗黑仲未有消息

傳聞7月17日

劍mode(覺醒)combo+壓起身零解=劍mode上刃combo+壓起身零解>變形斬>斧強化斬
自己睇瓶量決定

啲傳聞無次準嘅

幾時出煌黑？

斧一向都係TK神物，斬斧盾斧都係

我通常用劍mode劈六刀，趁怪準備起身就零解
前題係瓶要覺醒咗先
未就飛天連擊接地上零解再飛翔爪

盾斧嘅tk combo 有代替品可以正常出招 劍斧冇

玩到3百幾mr
一張都無影

劍模式點tk
斬斧tk 淨係諗起斧mode上挑

好撚悶
幾時有煌黑呀屌

就算有煌黑都係俾呢度d巴打3兩下打到滅族架啦

不如撚下未撚過既武器，一種武器撚一頭半個月都得，好似上面斬斧撚既討論幾有意思

差一個乜9雨中特別打扮戀情影唔撚到，完全唔知點先會有（我冇睇過攻略

整左猛爆碎龍銃槍
去街場打雷狼伏鳩人
完全唔知自己做緊乜

不如估下佢會點整煌黑個任,
身為最強古龍(好似係)
如果係 4人任, 就弱過赤龍 (以設定黎講)
咁可能又係 16人雜交任

插龍杭落佢隻前腳
然後開始抽插

得閒龍擊砲炸鳩隊友

係咪即係話煌黑7月10號前出？

maybe

最強古龍吹出黎既姐,
同埋設定還設定, 遊戲機制還遊戲機制
佢鐘意16人又得, 學極貝固定多人血又得, 普通按人數血量浮動又得
只希望佢體諒單人玩家set番有單人血就得

2號
9號
睇死佢都係9號先出

煌黑會唔會加技呢？
好似冥赤貝貝咁招大咁

照計佢點都會加劇情入去嘅,
如果都係 4人就打得死, 咁所謂嘅 あらゆる天災を操り、あらゆる生命を奪う 真係吹大左

以前都係4人任，設定跟設定，遊戲性還遊戲性，照設定，大把任要16人房

MH 本身就好鐘意將d野吹到好大毀天滅地咁
有套裝隻腳個介紹寫每行一步就地動山搖
心諗我著住黎跑個mon震都唔震下

所以我一向唔入有銃槍嘅場（自己用唔計

霸龍寫到幾撚勁
點知出到嚟自己廢不特止
啲武器都係垃圾

"神をも恐れさせる最強の古龍"。
かの赤衣の男をしてそう言わしめる、伝説的な存在。
"暗黒の王"、"闇夜に輝く幽冥の星"、"黒き光を放つ神"など多種多様な異名を持つ、
その姿は稲妻の様とも、闇の様とも噂される《煌黒龍》。
あらゆる天災を操り、あらゆる生命を奪うとされ、
かの龍の後には死しか残らず、その到来は人類にとって破滅を意味するという。
因為以前無 16人呢種玩法啫,
我覺得佢唔會咁簡單就咁整個 4人任, 然後俾你一個鐘內就打爆佢
又或者大膽啲, 整個 6人同場嘅任務好似都唔錯 (鳩估)
佢個場地唔複雜, 佔用機能應該唔多,
6人同場又可以突顯到佢最強古龍地位

「其の口は血の海、二牙は三日月の如く、陽を喰らう」と、伝承にて語られる伝説の竜。
その生態は謎に包まれているが、古龍に匹敵するほどの圧倒的な力を持つとされている。
一部の地方では「黒き神」「火山の暴君」「獄炎の覇王」などの様々な異名で呼ばれ、
ハンターズギルドでは主に《覇竜》と通称される。

都唔算好勁啫, 只係同古龍匹敵

講緊斧形 劍形俾人tk

2G有一段係形容當崩龍同霸龍走埋一齊既時候世界就會毀滅
但如果以MHWI黎講應該只係會地盤爭奪下然後各自走佬

全彈銃勁wo
輸出超高 唔低過其他物理近戰

我覺得你諗多左
直覺覺得都係普通4人任

赤龍迫擊一出，銃槍變成玩具

統槍tk人有氣勢

咁講既話其他近戰咪都係玩具

大劍仲頂得住（好似係

隊友一個L2個龍擊砲唔知點解對住自己

龍擊炮識玩一定係打頭

邊個話, 太刀先係

片手衰過太刀
成日比佢片到郁唔到

有無PC巴打想一齊打吓聚魔

鎚先係
耐衝都擋唔到

就係咁先好
慳返出少個技
耐衝純粹為左防太刀

所有活動 > MONSTER HUNTER: WORLD 活動 >
【重要通知】
免費大型遊戲更新第四彈 恢復開發通知
【通知】

由於日本已解除「緊急事態宣言」，現恢復開發遊戲更新。

免費大型遊戲更新第四彈的發佈日預定為以下日子：

・2020年7月上旬

發佈日確定後，將於官方網站及社交媒體上另行通知。
還請耐心稍候免費大型遊戲更新第四彈的到來。

原來已經old news咗唔好推

準到呢
好似打緊devil may cry

其實長槍係好穩好難貓車

GLT小隊招人

剩餘少量位置
歡迎新手
本人刷聚魔為主
隊友可自組赤龍一回殺，刷豬隊

隊員要求：
*經常上線*
*經常上線*
*經常上線*

亂玩既新手受唔受

亂玩既999受唔受

多上線就受

見到成班999 我都係返出去

你一早佔領咗新小隊一個位

個啲入黎搞事
唔太相關
路人黎

套溟波gamma真係虧的,歷戰王都俾咁少珠位

又話我地搞事明明想入黎fr

我想問 我岩岩新買 想問係唔係做哂主線先 包括DLC?

七孔流血還七孔流血死還死，兩件事嚟嘅千祈唔好混淆

yes

想要多粒達人2

初見冰呪，原來唔係打死，其他入場既人LOL左

怪 裝備同技能都hea做

要將煌黑做到有最強古龍嘅feel
set到佢無限血 不停追住你打
純粹睇你捱到幾耐咪得
Monster先係hunter

咁樣又幾正
咁先夠真實

出左粒冇既新珠

咩豬
乜ac，無印象

咁到時出歷戰王煌黑點算

求MR 歷戰王 煌黑龍

之前有post話蛇王/帝最強應該唔arm wor
都未到禁忌級數，其實今集d古龍都未到禁忌level

禁唔禁忌呢度啲痴線佬咪都係將條龍撳喺地由頭打到尾

條龍2倍速

睇落仲未有MR級武器

《魔物獵人》真人電影新劇照公開！投射器更清晰但未見新武器？

友愛唔知乜 仲差成廿種先齊

MR 歷戰王 炎妃 限定單人

幾時加埋邊境個D HC mode 屈玩家

個場有幾隊打珠中
小妹去其他場打聚魔
常on玩家要加小隊
係度留言

放緊陷阱條太刀狗埋黎氣刃斬

屌佢老味掘撚左成粒鐘一張餐卷都唔撚俾

轉玩鎚先知原來咁屈

普通餐劵唔夠10張
高級餐劵過百張

普通既有咩用

好似包出技但係唔包+50血

其實我係講緊高級餐卷

砌左套冥赤強運麻痺大錘玩 但唔識點用
條龍暈左出4下O打
但平時應該點出技

用升龍鎚升隊友上天，等佢地可以騎龍，騎完就可以隨便輸出

pc
h4MGua@u&f?y

都唔知你掘乜q
上位3兄弟1場都2張
G位一轉蒸氣機都20張

負責成個MH世界設定既藤岡要講過蛇王(帝)係以脫離MH世界框架前提下設計, 凌架於成個生態同生物(古龍)既存在. 雖然都係分左做古龍種
同埋所謂禁忌級, 據最新果本設定集(魔物發想法則2禁忌之書)所講禁忌原指係純粹為增加神秘感, 官方封鎖資料既情況下由靠玩家自己發掘口傳既存在. 但而家考慮而家個網絡環境冇必要亦冇可能再保持神秘所以就已經響15周年展同呢本書第一次公開有關禁忌既設定, 呢個就係禁忌原貌.
所以話禁忌係咪一定最top?其實唔一定一切都係睇佢點演繹呢樣野因為一直玩家打緊同接觸關於禁忌既資訊都係屬於"傳說"; "神話"之類既野包埋話佢係最強古龍, 神之類而唔係真正既生態位既設定. 但遲D煌黑係第一次以直接描寫劇情形式出現到時睇佢點寫啦
有興趣自己睇:
(殘體注意

而家係咪冇阿斯特拉外觀防具拎?

掘撚左成粒鐘聚魔玩蒸氣機一張都唔撚俾啊

匠2出埋都冇防音2

推

廢驚冇人玩

辣殺驚

翻閹爛輝未？

old news ?
下一隻天迴

小隊得3個on

夜鬼分部未到啫

係囉，唔夠4個
GLT要人
啱啱打完聚魔返黎

我都想 未有客製料

屌入緊彈

下次係咪初見x2000

夜啦，手震

聚 危2,危3 缺2
唔要散彈重弩, 徹甲, 麻眠, 陷阱
練武器, 怪為主
應該打多1個鐘頭到
7heL tR3h Wu8z

善用迴填

打埋呢場想黎

自己入就ok

Mr 100 冇我既事

升多一排先 我應該個個星期都會開下

咁耐都未100？
睇你講左幾次邊打雷狼邊升好快姐

仲係8字頭

新手一問 過完主線 係咪直接入dlc過主線？之後先再刷裝？我過完主線之後入dlc主線完全唔夠打 用緊果套守護者果套裝

可以換返套冰魚打埋落去都得嘅

冇錯
ps4?

Pc

我而家可以同你玩啊

可以呀

code?

我入你code

MbMj w+ve MQvA

係你唔乖, 學我企CAMP咪唔洗3貓LAW

鎚攻擊速率唔高, 就算中一下你都有空間出招, 同埋人地用鎚大家都醒水留個頭比佢

太刀下下係咁打, 我同個friend 玩次次都串佢砍人定砍怪

啱啊
見到鎚佢地仲追頭
阻止人暈怪
啲中2登龍10次9次fail
又迫其他人裝耐衝配合佢
新手無豬先被迫做太刀久姐
後期真．垃圾武
啲太刀久個腦真係坐住咗

從來對太刀久輸出都無期待
唔貓已經偷笑

強運有feel

你地999好多都用太刀

啲水份999咪撚提啦
又fr又tk
太刀俾狗玩是常識吧

水份都勁過小弟好多, 嗚嗚嗚

咪又係辣殺豬 開黎見我

日日on晚晚on
你都可以做到
不過唔好做水份太刀999

出親r12都係體術珠想點

FR點解?

次次都被太刀斬到痙攣咁樣

解放體
術

F for Free, R for ride
某小隊入面好多fr玩家
入錯會萬刧不復

呢粒靚豬黎
諗起某某ac無，全豬差呢粒
呢度好多人表示心涼

又呃人

MHW ib 2分半鐘內刷1條聚魔歷戰恐暴龍(2人) 太刀x雙刀

Ps4求歷戰骨鎚龍

咁癲 聚魔魔物本身都多血啲啦喎

開不屈

FR呢啲乜都唔做有咩好玩
梗係一入場開2次不屈先啦

冇不屈應該都係三分鐘到掛
識壓就得 xx嗰隻正好多 尋日打咗勁耐

No FR Is 3Y

開不屈都情有可原
小妹成日開
入場FR啲粉皮唔輸出troll你
仲要偷你豬
你有乜感受
利申：小妹已麻木

包含煌黑龍在內
係咪仲有其他龍

諗多咗
最多係skin嗰D

capcom點會咁好吖

xx果隻好難打
搞到mhw一出果陣
我仲同fd講會好撚難打

就算肯開skin 都係開少少
大凶豺龍 搔鳥 嗰啲敷衍下

三太子：最少玩多兩年先慢慢出2，黎緊整多隻ps5 full dlc完整版掠多獲先講

今晚小弟可否入黎FR下

XX 4隻特殊種都好好玩

練武器 熟怪動作為主
唔要麻眠徹甲盾散重弩風暴槍
其他都ok

檸檬金銀火同場打

xx果隻覺得係煩多過難, 成日左右咬同跳走搞到要係咁追怪
其實以動作設計黎講應該係wi難d
但wi果隻衰係衰在個反擊倒地同流口水機制同低耐久值搞到好易比人loop死
出隻歷戰王刪左反擊倒地同加高耐久值就知道佢既真實力

檸檬金銀火絕對係XX頭兩位難
本身檸檬已經血厚高攻, 仲要兩隻成日同場屎彈走完好快又飛番黎
記得好似只要其中一隻嬲就會call另一隻番黎一齊嬲
打到我剩番幾分鐘出哂手汗過左就唔敢再打

檸檬金唔難, 檸檬銀都唔難, 但金銀同場難到飛起

xx啲怪嘅動作連貫性冇w咁高, 但除咗二名起特, 啲檸檬怪好多都一擊必殺

但調返轉, xx隻獵人都係超級系, 除咗超特, w係難少少

w散彈算邪教咁xx把勇氣重弩直頭係邪教教主

睇下咩武器咩風格用唔用閃光啦
XX銀火唔似WI銀火咁有咁多破綻比你空中打頭(仲要冇得軟化破頭), 加上耐久值又冇wi咁低, 要墜機根本冇可能, 有D高手識斬翼墜但我真係學唔黎佢個時機要捉得勁準先斬到
佢一飛起就真係睇佢飛好少機會反制, 一落地埋佢身就即刻轉身火球又飛真係好痛苦除非轉武士雙屈佢

我當時用武士道弓打多, 一擊必殺

其實ib好應該出返個同場既歷戰金銀任比我地撚下
依家個陰陽讚歌 3兩下就打死一隻 想同場都無乜機會
係聚魔先有機會撚下兩隻 但係不斷轉區又有亂入有d煩
最好出係冥燈果d場 唔洗轉區得黎又有feel

有冇ps4場

玩Mhxx好似冇咁校服
因為係刷護石而唔係珠
數值唔固定 好似好啲

但有固定技能嘅校服

歷戰王
Horizon 屈機甲skin

出隻hd collection
再出g位hd collection

瓜鐮同螳螂囉，螳螂佢個設定都幾好，前期增長快既速成校服，刷到護石就變晚期校服

以前懶玩近戰用一套青瓜混真隴隱

邊個咁憎XX一講XX就負皮哂

雙劍出跑者3定力解3?

GLT小隊招人

剩餘極少量位置
歡迎新手老屎忽入團
要求加小隊請留言
小妹夜啲會去隔離場定番聚魔

隊友可自組赤龍一回殺，刷豬隊，活動任

隊員要求：
*經常上線*
*經常上線*
*經常上線*

瓜鐮裝加螳螂太刀
勇太end game我記得係呢套

ps4有冇冥赤團

隻臭牛真係好撚煩

好記得 痛6見10 3洞護石

PC 硫斬有無人?
開始唔夠打
s7mP 2Xh! +Wpi

過幾分鐘入

夠皮了,.要搞搞裝先再推主線
唔該晒

強運裝係勁

煌黑龍準備受死啦

召喚海綿過黎陪我刷珠！！

小妹就訓啦
我今晚加咗個好強既玩家
book mark佢carry我煌黑先

有無PC巴打可以開個聚魔歷戰金獅子

死啦你

佢仲好鐘意carry新手
仁義雙全，終於見到有實力既玩家
成晚都好滾動
果然出面個世界好大

code

!dMLTG$ctXa@
感謝you

做乜成日斷線

Hkbn....

屌又斷⋯⋯唉唔玩啦

這個世界無公義

PS5有冇得玩mhw

有mhw2

錘仔又幾過癮

真係wo 好可憐嘅人 連屌都唔敢屌

有無人聚魔瘴氣有lv7 想打歴戰黑轟升護石

係攻二呀

我有

留名跟進 我都要

有有高手帶我玩
PC KbmK bN4Q Ch7P

巴打今日ok？？？

恭喜

咩關有咁多粒

夜啲 12點後

正

係就正

佢可摸耳繼續更新ps4 嘅mhw

12點後我啱

M位活動任歴戰雷狼

有冇手足刷雷狼？

唔見喎手足

我淨係想下一作ps同pc同步出

咁多粒

第一次出咁多粒
每次打最多都係得6粒

頭先走咗去食靚飯
有喎，可能又係個#問題
成日打#都話錯

PC 求歷爆鱗龍

hi

Hi戰場

又一個深夜勢力

有冇ps4雷狼龍場

腦殘控場流刷法 係人都識

雷狼？
Xx唔係用角龍同鋼龍咩

雷狼低10攻, 多一個洞

btw, 唔好射哂12飛, 12飛有硬直

我係貓

超特 挑戰

刷豬場

&eMeBEz-JCbt

係咪mhxx post會寄生響呢邊

請問有冇人知套裝係咩裝
好靚仔

黑轟 聚魔 -1

仲有無

你地有冇人開左初級團體嫁?
PC 新手想搵人玩

有冇早場

初級團體有用㗎咩？

猛爆碎龍點樣有得打?

聚魔開左熔岩地帶未

過主線->解哂啲特別任務

又係淨係刷到痛體

今朝出既公廁豬

夜晚打果班雷狼都3貓幾次

特射2 防音2打極都冇

好似個個300+mr喎
點會3貓

幾個遠攻900防都唔夠一掌就

7月先見到煌黑龍

屎忽痕掉走哂鐵壁試新裝又唔夠大靈脈玉升爆咁就出事

見到白色結成日以為係防音 特射 點知次次都係冰結

連仔特別多寄生蟲

寄生
佔據

有無刷豬場

有冇清ps4刷豬

有冇人陪我升聚魔

無人控，我拎返把徹甲出離慢慢打穩陣d

我過900防嫁

諗住清任 邊有巴打連下位泥魚龍都陪我打

呢家周任要殺兩條魚龍

諗住自己打

PC係唔係無乜人用語音？
打咁多場未見過有人出聲

用開速成 唔識打倉頡就好似返去細個唔識打字咁⋯⋯
成個智障

我都係打開速成，用ps4打熟左倉頡

白銀巴掛機

感謝2位巴打陪我升

電話開second screen 唔驚打得慢

有冇珠場曲

食完飯今晚應該都會升下 我客製吸血乜都未有⋯

Or聚魔都可以

中間字碼有時硬係錯

ps4 mr裝既外觀到ps5出都唔知開放哂未

出攻2先定有Mr外觀先
利申乜都冇

語音不如discord
溝通建議打字

快d升100啦

啱啱有野要搞

努力中

星期六打風夜冇人on

陣間就上線

刷古龍大小金，應該刷上位定m位易出d?

PS4 有冇刷硃/赤龍曲?

PC有無人打鹿首精

Ps4 有冇人打冥赤

著緊四冰咒+大緊士革
匠5用緊硫斬，之後係咪要轉天地

12點OK?

OK

唔好對住人群放龍擊炮

拔刀大劍？
唔駛轉

sorry巴打就到屋企樓下
你刷陣珠先

達陣！巴打咩場

係小隊場

-1

yes
直上冥赤?

係

diu

風暴槍 出咗怨恨重出唔出攻擊

呢到咁多人用 你是但拎一個人既裝參考下咪得

條赤龍啪咗偉哥？係咁連射

大劍滅鬼凶器仲有無價值
長白斬唔洗匠

大劍乜都玩冥赤算

長白斬都係玩赤武
覺醒一個銳V

最中意炸鳩太刀

想問有冇人試過冥赤弓 貼溟波龍加速 加溟波龍歷戰腳 加銀火4件

有啲醒目既見我放緊個時會自己彈開

回鍋獵人報到
兩年前未玩過爛輝龍就停玩左
進度係hr17x左右
想問下而家應該打下爛輝果啲好定直接衝MHWI主線好

點解多人時要放龍擊炮？真心想問

直衝主線

迷清

醒目嘅我會踢鳩你

真心定假膠
分唔清

我都好鍾意打打下放小爆炸太刀

屬性加速+60 所以好似正係多10屬
計埋射5下先發動應該唔係好抵

多人用擴散我仲明 起碼輸出高 同埋射岩位就炸唔到隊友
用龍擊炮就

有冇人PC 打冥赤 新手搵唔到場

fake?

求問邊到可以搵到場？

你貼個code出來就有場

Ps4有冇人打

同問 想刷豬

3#8-3z733rYe
PC赤龍-14

搵唔到wo

無左了
我打住p4g先 夠人再打

等場中

p4g買番黎補票
以前玩模擬器爆左機 唔知會唔會出埋p5r

我其實想講銃槍個支 百幾x3 + 龍杭炮

啲太刀撚成日劈9我 點解唔可以炸飛佢

GLT
星期日刷豬團

1炮3響

想問下玩雙刀嘅話係咪整逆上護石好過屬性護石

輝少好波
十卜

岩岩開始玩 有無集會所入？帶下小弟玩下

妖又斷線

好多巴打會帶上面好似有code

PC有冇刷珠場

多謝白銀隊carry係鐵壁解放呀！！！

笑死

想問下轉福體力算唔算靚珠

拎多兩個陷阱工具穩陣

你先係carry佢嗰個
btw猛牛龍真係好垃圾

好多場合可以用

仲有冇人

枕住有

梳海棉巴打
我平時通常都online唔倒 所以唔入隊了
多謝邀請

入左 洗埋碗打

成日阻住曬 set個靚位比我撞都冇咁嬲

見到你有6000場盾斧，想學下野
之前有個八千弓，等多啲人carry小妹煌黑嘛

今日研究完蟲棍，又增加咗控場武器選擇

有無低mr既巴打主動開任比我吸下金蛋

刷完雷狼賣走晒啲素材都唔憂米啦

我都要升啲防件件都3x萬 好窮

太刀無人權
以後都匿埋係後面射輕弩算

金獅子係咪仲係好難打

爆左

太刀輕鬆過

俾全999carry咩都易過

輕弩徹甲榴射到佢叫晒春

俾999盾斧carry爽啲
金c個超西狀態維持唔到30秒

我屌你老母自由任個設計智障到
唔俾你check返之前競技場打過d咩

都係打街場打多陣冥赤先唔夠石升武器

下次再打

多謝大大carry

你地carry我就真

煌黑等你carry

我未打過 到時要抱你地大腿

有冇bra打研究過 強運同幸運一齊用效果會唔會好啲 係咪會再有多啲報酬？

唔會
強運>幸運

我又唔識三太子
咪一樣未打過

刷珠刷到

有冇鎚仔巴打分享下用咩skin

Psp打過啦

雷狼/獄狼
蓄力會爆電

勁到傻
比佢屈角打
只係打得死第一隻

冥赤錘本身已經夠型

陣間睇下先 但印象我好似冇咁

醒覺完唔靚

金c

眼球錘仲有蓄力特效

打到霧障屍套已經唔夠打，我應該衝到爆機先定搞搞套裝好？
有無公廁長槍裝可以參考？

耐瘴3幫到你

屌真係唔記得左有呢個技能
活動任有無邊啲好做？或者有大量經驗？
依家淨係打左FF嗰個，套裝似乎偏向蟲棍唔啱洗。

3fd4-NQBL-cDAB ps4刷雷狼

活動任我入d勁多龍既救難 一次打4-5條龍升好快

有無可能係無挑2既情況下砌到真利刃強運徹甲？
用黎單刷雷狼

點解我冇呢2個skin

你聚魔無打過歷戰版就會無顯示

你真係升快咗
見你尋日仲係九十幾
今日已經108

PC巴打最近還好嗎?

全靠巴打們s

I see

多龍怕人貓，打過幾場都臨尾香

我都係入d高mr場

梗係搵啲過咗八九分鐘嗰啲啦
唔駛點打又有步驟拎，MR又升得快
唔駛考慮拎步驟見到啲過咗二十分鐘入到去就啱啱好

開眼
第一時間換撚左好肉酸

終於有第一粒特射 不過係1⋯⋯

有冇巴打 打臨碎ps4

曲？

小隊集會

我無入，係咩

等等 打風成日斷線⋯⋯⋯屌

又斷

屌⋯⋯⋯

等埋 好快

打埋呢場算 斷線斷到無心機

3遠攻打得好舒服

感謝下次再玩過

等出新嘢先復出

第二粒挑2 我要公義呀

第2粒逆2

而家週任都懶得做
玩其他game算

出新嘢之後打兩日又打完
又轉game

一粒都未見過

有冇Ps4冥赤

慘

join

唔夠人

跟

ps4赤龍
4TJv YThE MCdE
而家有一隊
招team 2

係雪山搵咗3日都唔出水母
好灰

差d冇一回殺

仲有59秒

第一場on9到
隻腳趾尾中大技

我十粒挑2 都仲未有公義

用水冷彈算

有公義冇挑2係咩玩法

黎黎去去都係嗰兩三個人

幾時有cross platform

砌砌下屬性裝先發現差粒冰2
水火雷龍都各有幾粒至十幾粒, 剩係冰一粒都冇
好彩有公義又有挑2 Cover到姐

難d wopc其實多人玩
係呢到少pc友姐

之前有晚成8-9個

有無pc人想玩？ 想農下聚魔

我想問點入小隊嫁？

等煌黑出應該會翻嚟打
而家打緊其他驚

得啦得啦 有公義至巴閉係你

我未齊珠

唔好咁啦輝少
你有龍擊炮都用唔著依啲垃圾珠啦

有無PC巴打可以開個歷戰金火or歷戰金獅子

其實你係驚叫乜名
見你成日on
我都未清楚

你咁樣講令到我好心痛

唔洗心痛
招多啲人陪你24小時打
係時候檢討忽然獵人

我記得呢套裝負雷負到hihi好多招都一野秒

我有時都唔記得連登id同game id邊個打邊個

想問下雙劍有乜技係必備
同埋想問下 急奔萃取液 點有
想試下玩雙劍

強走藥用蒸氣飛換

喵喵探索隊 牛牛

有無人玩ps4呀 carry下我

街場D太刀 弱化一定唔會做
我玩鎚全身幫佢弱化哂都係要同我搶頭打
係咁斬鳩我

新手可join?

食飯時間
未必有咁人打赤龍
你入黎掛下機
常on先好申請加小隊

團戰錘仔唔出耐衝1 有邊把武器打唔疾你

全世界近攻 出衝1防太刀

你可以試下玩太刀唔放耐衝
遇到雙刀地棍斧個啲

你可以試吓單手劍唔用jr 唔裝耐衝

太刀撚只會叫其他人裝耐衝

錘仔正常要裝耐衝
唔洗犧牲重要技都出到 唔裝真係乜都打斷你

我明啊

每次砌近戰裝第一招技就係耐衝1
犧牲弱特都要裝耐衝

係咪要刷返本傳先會出到超心珠?

又唔會咁誇張
而家要出耐衝既代價最多都係一級攻擊
起碼我玩既武器全部都可以無痛出耐衝

有冇ps4巴打可以開隻聚魔歷戰獄狼龍畀小弟

Ching 你屌太刀狗前 先了解下ib 個tk制度
tk方式分為4種
1. 所有武器掂到冇霸體隊友所造成嘅硬直
2. 向地下強攻擊，隊友向後坐低
3. 上挑，隊友飛起
4. 龍擊炮

2, 3 ,4 團戰可免則免 又或者技術就位 又或者以其他派生做combo
例如 銃槍龍擊炮對空發射 盾斧上挑以強化射擊或者延遲半秒combo 斬斧, 錘仔畜力以技術走位補救

所有武器攻擊動作分為有霸體 以及 冇霸體
如果自身攻擊並冇霸體 只有兩種解決方法
1：唔用, 其他combo取代
2：出耐衝1

上面都有巴打講咗 太刀 前刺 上挑都會俾人tk 但太刀呢個動作可以用其他動作取代 所以 影響唔大 其他類似情況包括盾斧劍模式 遠攻 等

錘仔剛畜力有霸體 但某啲必要嘅輸出動作係冇霸體 導致團戰係必然要出耐衝1 其他類似武器包括片手 地劍型斬斧 長槍

你唔出耐衝1 太刀動作tk到你

即太刀, 蟲棍, 斬斧, 盾斧 全部都唔可以接近你2個身位以內

即 大劍 長槍 唔可以直線對住你

即 其餘近戰包括其他錘仔唔可以係你1個身位內

即 所有武器包括遠程都唔撚可以掂到你
到底係邊個遷就邊個？？？？？？
不過你唔出唔緊要 留低game id 我哋遷就你就得 費事打少個喇

唔知有冇得嘈

GLT有無野打?

Ok開緊

不動衣保平安
平日唔出耐衝

打豬打危3
同可以沖涼掛機

小隊集會無人？

小二 來一客花生
要推post了

感謝清為我地講解左一次「常識」

魔物獵人配裝內帶有耐衝1利多於弊

太刀狗就是原罪

打多人一定要耐衝
代表唔打多人就唔洗耐衝
毒撚鍾意單機唔需要耐衝
即代表耐衝=MK技能

真。蟲棍，斬斧，雙刀，太刀同場一定係太刀狗有問題

前刺唔是有霸體?

太刀撚嬲豬到

咁應該我記錯 謝指正
記憶中出佢派生上挑就大機俾人cut

開黎見我喇 柒頭 柒完唔敢認呀
仲有我唔撚係太刀撚 傻鳩

快快快！

ching你邊度㗎
成場人喎

Sor 頭先入唔到， 依家入番

利申太刀狗

花生味濃
太刀冇得零解畀狗玩

有冇刷豬場

油雞妹妹唔好嬲，小妹幫你話下啲新人
仲有好多近戰撚等你百屌成材

錘撚團戰想有好既遊戲體驗就應該裝耐衝1
你任何蓄力入手都會俾打斷
嚴重影響你打怪節奏
其實任何武器我都建議裝耐衝1
因為非持武時間，例如食藥，放陷
都會俾人打斷，一慢可能貓可能怪轉區
都4個人蝦隻條龍，豪4個技俾佢啦

而太刀撚習慣唔上身都可以理解
個部位未軟化，太刀軟化打8hit
如果玩紫斬，可能跌刃
大大影響輸出
同埋輕武器軟化效益唔高，要2次
有重武就重武做返啦

最後太刀比較受新手歡迎
新手無論係走位，配裝，團戰技巧都唔熟
連登你作為一個上進既獵人，裝一個耐衝
包容下新手，係應該既
如果係高mr，你又唔滿意佢
你就升佢上天，幫佢騎下龍
錘撚唔tk，玩黎jm9
不過小心俾人踢

上面有code
集會就爆
係刷豬就快

回鍋獵人(同新手無異) 想問有冇小隊可以收留我
而家進度係MR★2任打完兩隻亞種準備打冰牙
會常ON (通常夜晚11點後)

蟲棍係咪要耐衝3先防到
成日比蟲棍tk 到落地

刷活動雷狼會出
首先要心存高期望出攻2匠2呢類珠
再打返七七四十九場
就會唔覺意出>1粒超心

睇咩人用
下下飛圓斬
斬到人跪低
你tk到佢企唔起身啦
一係企camp抗議
要人裝多過耐1
而又打法影響到人既玩家
唔該單機

你呢排好中意用

今晚幫我打1-2場臨碎先好訓

PS4？夜鬼留名

刷珠任務可唔可以轉下怪
例如冰牙龍或者冰牙龍之類

Hihi我都係新手

痴線咪屈
我邊有用新飛圓斬呢啲垃圾combo
我研究新流派·操蟲控場流
立地三角R2，無限loop
一場麻2，眠1，騎1，暈1
一個蟲棍師做曬
等打力戰王，蝗黑龍
幾時有打飛你

玩咗1日嘅新手留名

我用緊太刀 有冇話邊種武器比較啱新手

屌，裝耐衝都跪慘過食屎

其實新手用太刀幾好
有看破，自帶防御技
收武快，食藥飛撲容易
不過要練連招，基本操作

如果玩得1日，大劍可能仲易上手

W未玩過太刀
見而家IB有居合想玩下
想問下而家上刃係咪仲係傳統既R1>R1>...R1 or R1>△>R1>△>....R1
定係重有更快既方法

高手會答看破上刃

看破最快
不過新手先特殊納刀，三角
之後接左右移動斬
接R1，R1，上刃
係無怪出招情況下最快

要小心一入手就特殊納刀
條氣唔夠斬足上邊個套
可以先斬2刀升1/3氣
或R1之間接三角升少少氣

一開始上白刃我都係習慣三角>三角>袈裟斬>R2>R2>R2
應該都仲係最快既上刃方法
上完白刃先用你個方法上

玩到客製強化見到d料咁煩即刻想棄game

聚魔真心鳩
寧願打歷戰調查任出客製料好過
反正危1危2都冇乜點打過

一開始上白刃
新手都應該練龍吼見切上刃
利申：太刀新手，100場lv

個設計完全係浪費時間
要不停farm到d你想要既怪出現

我多數叫之前就撞低咗

作為一個專業既太刀久
軟化撞牆呢啲異端行為點會做

新手知道了

人呢
時差撚大曬啊

sor啱啱先返歸

ps4?

好

啲超心體力多到唔想要

頭先已經踢咗個唔覺眼既走先加到人
你成日on先好申請
如果唔on，兩星期唔覺眼就踢
個團長方丈黎，好小氣

想要解體
但on9 capcom係咁出超體比我

小妹你訓未

Same

返夜唔比㗎

小妹就訓，不過8分快速2場爆碎
你開激運票啦

許願請註明解放體力
capcom願望機成日出解放體術

On緊 ！

有冇巴打 打2場爆碎

打緊冥赤前置麒麟
俾D電一下貓撚左

一晚出兩粒挑體

要幾點on 嘅先

可唔可以留多一個位

試過滿心歡喜以為出體力，入去包到摷係體術

我開街場， dklm個個未等隻雷狼行出黎就入去開波送頭

個pin

無所謂，方丈見到你咪得

乜ac？
可能已經入咗呢

平時返學會早熄機

我岩岩尋日先玩返
冇可能會入啦

有無PC巴打帶我打聚魔歷戰金火or金獅子

小妹係晚上7-12
早上，下午都有人打
可能有人post code
你真係再on咪申請

當條龍係下位咁刷 癲

啱啱玩返同入唔入有關係咩？
常on係指24小時總有一個時段on
又唔係要潛水老屎忽

佢話一場打死冥赤龍果D正傻仔

i mean我成兩年幾冇玩
冇可能會入過隊啦

前晚係youtube無聊睇下片睇到而家mhwib又好似多左好多野玩
就忍唔住即刻買左ib來玩
我應該都會keep住常玩既
夜晚10點幾11點on掛..

誤會咗你意思
以為你話啱啱玩
唔入呢個小隊
原來你話你應該無入咗小隊

聽日睇下有冇人post code
小妹就夜晚on先加人
又搞夜咗，明明想12點訓

辣殺驚邊有人玩㗎

當深夜團死㗎

終於有公義
可以棄驚

巴打我想問仲有無位 PC 新手想一齊玩

深夜團rap

Ohh okok 咁PC有無小隊

呢度pc多數留code 見到就會入
如果想加steam一齊玩我都冇所謂

嚟嚟去去都係嗰幾條友

新手想加巴打一齊玩
PC既add 我

平日應該3-9

努力係有回報既
但你今晚要同Emma道歉啦
偷咗佢粒公義
小心佢見你一次
追擊你一次

我想要超心體力 痛擊體力 公義

幾多mr 可以打冥赤

好似係24

依度pc撚有無冥赤團
利申，垃圾新手

夜晚可能有

宜家打大小金係咪瘋狂刷大小金活動任就得
定係調查任會易出啲

尋晚最後一場佢偷我粒爐心

我好公道，打2晚都無

近戰汎用火力裝 爆碎2件 剩低嗰3個位(計埋武器4個)著咩好?
量產磨刀魚之後我都冇著過炎王

我多數用爆碎2+赤龍3
但係每次勾上怪就計收刀
回血HIT數要重新計過(因為落怨恨, 武器冇用吸血)

有冇其他好選擇?

睇咩武器

片手蟲棍斬斧太刀長槍

3月頭冇玩 miss左d乜重要武器

如果玩屬武應該miss 左m 輝

其實玩咁耐我都係得鎚會出耐衝，
無為意有咩招有霸體，不過其他武唔出都無咩問題，
鎚唔出就真係唔掂

但我係打emma 5紫
狼b
繼續刷 要多兩粒

佢已經book mark咗你
你大穫啦

片手可返冰咒

冰咒特效同打屬性以外，泛用裝我唔認為剛刃冥赤（細），剛刃+散裝會好過短紫炎王

炎王著埋上位，基本同冥赤3件同洞位價值，因為冥赤減左剛刃位，短紫5%結算傷害，冥赤20爆80屬

2邊都可以出齊近戰技，炎王仲可以上無傷，所以會係最泛用，有挑7有力解，好少體現到

20爆對於現在黎講其實好少，80屬對物理武講冇咩意思，而因為冇屬會，對屬武黎講一樣冇意思

但冥赤3件要落吸血打逆恨既話，係會高傷過炎王，但如你所講幫唔到軟化技術要求又高，有時運
氣都玩得死你，d走位避傷收武啪藥，其實傷害係返度，所以我唔認為冥赤3個表現會優秀d

所以既然著冥赤，索性屬6冥赤5上剛刃吸血打屬性，傷害又高又有吸血，諗下挑7套裝技都仲要塞挑，同40爆150屬白送個差距都一目了然

有冇人啱啱開始玩

我

玩到邊

仲有如果end game武，2大系統之下非打固傷，件武器出左短紫，傷害表現一定會優於白，長紫

玩到雷狼龍

我啱先打完滅盡。有排打

係咪要打左麒麟先

清我剛刃都會用短紫 仲可以鳩斬手指尾唔怕打唔中弱點扣斬味
所以依度我唔係好明你意思
因為我覺得用邊種武器 兩套裝應該冇分別

赤龍5件爛西武屬性裝我都砌左呀
但我想整套汎用少少 先諗緊有咩可以取代炎王3件

咁X耐之前
鬼記得咩
建議上youtube睇教學

打咗麒麟先，係唔係金c前置啊
赤龍前置係唔係獄狼任加赤龍偵查任？

剛刃短紫其實實會跌斬味喎，打爆發傷果野咁啱要磨咪濕滯
其實你用冥赤3件有既技同洞
再減返炎王3件有既技同洞，再減一粒剛刃位
都可以得出答案啦
實質如果用冥赤頭身腳
同炎王上位頭g位手腰，出到既技數量幾乎一樣

但多左20爆同80屬要磨姐，20爆其實現在有挑7真係冇乜野，80屬對短紫武冇屬會既可有可無

如果唔要吸血用逆恨，咁你都好快可以用齊天開火了，索性開火啦

要過左獄狼先有得打

我都玩到雷狼龍
300隻仲有好多珠未出
特射2 痛迴 匠迴 匠體術 達人2

金銀火毒屬性雙刀 好用嗎？ 洗唔到 爛輝龍火雙刀。

呀清你講左咁多
咁係咪姐係冇炎王赤龍之外既建議呀？
我會開火 但我唔覺得開火汎用呀

麒麟→金獅→獄狼→赤龍偵查

我哋呢啲傻仔一場就打死條龍
求片中大師carry

我平時打開4場 先1隻

咁鐵腕炎王泛用就公認左，都叫得校服啦，你黎問有冇泛用裝咁我好難超越到大眾智慧喎

我只能答你點解炎王鐵腕會泛用過冥赤鐵腕

剛先篤過配裝器，冇珠限制下
見切7
挑7
無傷3
攻5
弱特超心體3

既大前題下換左做冥赤3件
見切7
挑7
無傷3
攻5
弱特超心體3
剛刃

基本冇得走盞，大家可出既技量係一樣，唔好問我點解冥赤會有無傷，我係計緊技數量

當然如果你係冥赤，可以用3級見切換成攻同怨恨，做到攻7怨恨5，觸發到就多11攻

但剛刃應該用唔到短紫武，怨恨cover率又非人為可控，無傷可以，一般認為如果一個玩家用到冇吸血怨恨，就一定用得掂無傷，所以大家會覺得炎王好過呢11攻既差距

主要係攻擊技能冇咩可以再浮動，裝備都去到好頂，配黎配去除非開火差別不大，等tm冰咒，tm炎王出可能又可以再滿d技咁囉

但我唔係話清你個泛用裝用冥赤唔好，好似尋晚同你打咁，已經攪到隻雷狼強姦大地，你落左個吸血佢加埋客制加攻，減下非短紫武果d，加加減減盡量拎到14，5攻都唔奇，打得冇問題架，唔想軟我幫你軟又點話

好多同名
你都係開集會所算啦

唔洗你(地)教我玩

用鎚唔好咩?我覺得用鎚爆頭快好多

輸入錯誤

感謝清你計一大堆數
不過個topic唔係赤龍剛刃同炎王既比較
而且我唔care你個比較結果

係呀 大眾智慧好難超越
但係依度係網路孤島 全港最大同性戀論壇既連登呀
我就係希望係依到搵到超越大眾既智慧呀

呢個code尋日㗎老細
段估唔會有人凌晨keep到個場
今朝再搵阿星接力

GLT可能有人掛，不過無人貼code
方丈又唔係，都加唔到人
今晚你7:00睇下有冇緣份

佢ie黎？依家仲玩2回殺？

街場2回殺係最基本，3場都試過

見過街場有人試過打赤龍放麻痺陷阱

專業獵人校服緊係碎龍頭b手b，金羊腰b腳a
配健美胸

挑7攻7達7無傷3痛擊3超3投石1耐衝1
剛刃不屈大毅力

健美胸換金羊胸b又係一個有品味既選擇

Gay Lo Team 同TK分隊都無人

要唔要呢套做隊服
不過ca巴好似男角黎

剩係見到健美胸都已經扯扯地
不得了 今晚返去試下先

我全套金羊 片手

呢套裝泛用過炎碎校服
換一換屬性護石，又可以玩金羊武
啲1洞換返攻1，又上返攻7
無公義煩惱

無達人藝

佢有剛刃
不過屬性就蒜啦

今晚試吓先

可能禁錯姐，因為我都試過
想禁除衫點知禁錯放陷阱

達人藝呢啲過氣技能就咪撚提
唔磨刀點show off過千塊上等磨刀石
根據歷代傳統，高手Ta片
真獵人係要係怪面前磨刀既
嚇都嚇疾隻怪，懶人新手先用達人偽

冇用過達人藝
利申：新手

新手用個啲叫達人偽，唔好搞錯

但係showoff唔到我有公義點攪

咁早都未放工放學返屋企

攻擊護石加公義啱啱好攻7
不過健美小妹校服要挑2咁解

今晚砌吓先

屌你留意住我冇挑2黎hurt鳩人

星期二day off無人權

冇day off冇公義冇仗義冇爐心殼乜都冇呀

爐心殼單刷啦
徹3撞牆陷阱 爆頭就走場
大機率出爐心殼

有冇鎚仔高手教下我點玩
依家都係飛上去個頭扑2野 隻怪訓低再圓形扑扑扑扑

我願意用匠2換特射2

講中文果d教人打MH全部都係伏嚟！

再打下添啦
500前應該有

好易出

我就800都未有攻2

TK分隊我多數攞黎練2人練技術場就算
正常玩都係去海綿到 多d人

點解好似冇咩PC 人咁既

公義好多999都未出添
好睇血統，人品
挑2就R11公廁豬
一場狼B 4-7粒青豬又2粒黃
好難唔出喎

原來我人品幾好

見你地上面講左好多terms都唔識
要pick up返應該仲要段時間

以前打極都未有痛體，見切2挑2一車車
家陣痛體痛迴一車車，300幾就出粒攻2特射2

話冇ai後枱操作都冇人信

你誤會咗少少野
血統要歐洲
人品係要差，經常fr，tk先出公義

咁你呢個新ac靚仔啲喎

入定GLT等到有人開

刷珠

可能以前c位盾斧入ib
家陣扮忙片手起手
個磁通量變化引起左血統改善既效果

geralt巴等你開波呀 唔好掛機啦

黎

一個二個帶Ps4返工返學呀
咁早開到場
想放工呀

打左近6,70場先有6分16
到底啲人點做到3分台

解番個支支bird極 tk至得

最近先重新開始玩返mh
想請問冥赤龍係咪要解到mr99先可以打？

PC人個個走曬去玩其他驚

爆完主線做哂mr特別任務就得

我想問呢mhw既猛子/英雄龍脈石 mhwi仲有冇用? 可唔可以換哂珠?

mr24
解特任麒麟→金獅→獄狼就有赤龍偵查
搞掂哂就得

唔該晒

準備貓車唔該晒！

放低個real大把999陪你打

刷唔刷5紫 雷狼有啲悶

我先係
佢係GERALT!

有冇人carry我呢個新手

咩武器

睇動作估武器

就快返

打咩？

盾斧

今晚就tk你
學下用錘同斬斧先

我照住幅圖札左個馬步黎試
應該係雙劍

太刀 r2第2下

呢個盾斧玩家留意左好耐，用廣東話唔知係咪香港人黎

似高解劈落去嗰吓 上面有大pat高速移動嘢

無效嘅？
走咗？

新手可入
刷豬刷材料

又音2

有巴打帶左我啦
Thank you

我係太刀9

著埋衣裝+撞埋牆起碼要入到4分先叫識用太刀同識打juno
另外 TA wiki rules都大把3分內
freestyle 入3分真係唔難

我係打TA wiki rules
已經冇咩中佢D招
都仲係打得好慢咁

有咩唔明

咁應該係你唔識壓起身同打白刺倒地？
是但參考一條TA片喇

應該係 佢地有班TA小圈子
睇佢地片都互相見到大家嘅足跡

有壓起身
我諗係關白刺事
成日去錯邊打左第2隻手

咩公義 (即係攻2?) FR 怨恨 赤龍呢d

公義=攻2
Fr=3y= free ride
怨恨=xx逆恨
赤龍係ib新龍=world金羊
但比較簡單 有人帶可以輕鬆1回殺
赤龍武物理系除左虫棍都係頂
你打完主線既可以同你打下

成日除衫變咗ff跳

你拍條擺上黎咪知咩事

p4g好撚chur又要溫mid term又要入校隊又要溝女又要拯救世界
今晚PC有無人打機

有

係，基本唔睇攻略冇可能好似p5咁輕鬆全coop

佢係以2週為基礎咁設計

專一 只溝雪子

有無人可以carry下我
隻麒麟可以秒我

尋晚岩岩打完冰牙
今晚應該繼續打下主線

下場，你可以著耐雷衣

感恩

PC
n6nhkZN6b8t6

7eas YRMB zRzc
ps4 有冇人一齊打冥赤？

我打25mins 點算

ching已入

巴打個名d殘體睇得好辛苦

有公義可以快5分鐘

打多咗個快字

跌左攻擊珠

滅滅子都係 歷戰王最好玩
纖細打左幾次就無打
無乜動力刷最快時間

今晚咁旺場嘅
度度都三缺一

你打住豬同裝先啦
7xx防，打激金c會秒
無爆碎咁易carry

我又要爆碎Carry

非洲牛歡喜咪要打
一陣佢就入黎開

帶笛入去吹，慢慢磨有機得但金獅係黃

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

一個40，一個83
磨20分鐘定30分鐘
打金c又無野出